# FLOAT

- `float` - определяет, по какой стороне будет выравниваться элемент, при этом остальные элементы будут обтекать его с других сторон. Когда значение свойства `float` равно `none`, элемент выводится на странице как обычно, при этом допускается, что одна строка обтекающего текста может быть на той же линии, что и сам элемент. `float: left | right | none | inherit`;
- `clear` - с промощью этого св-ва мы указываем с какой стороны мы оптикаем `floar` элемент. `clear: none | left | right | both | inherit`

# Overflow

- `overflow` cвойство управляет отображением содержания блочного элемента, если оно целиком не помещается и выходит за область заданных размеров. `overflow: auto | hidden | scroll | visible | inherit`

# Z-index 

z-index применяется, только к ***позиционированым*** элементам.